父親節打鳩老豆先係真男人

男人就係要敢於挑戰權威

頭先有冇人煲衲？

敢煲衲先係真係男人

屌，不能認同更多

咁你係咪無後代?

你冇春袋

衲dee打老豆=狗打狗

直播打老豆

暫時衲dee重未諗到點駁呢張gif

條垃圾翻左去狗籠到啦

唔出聲正係識負評張gif？

老衲真係好撚on9

打鳩阿爺先係真男人
衲Dee = 那支